【真人真事】啱啱坐地鐵，左右兩位都check緊股價

絕對真人真事
左邊阿伯，年約70歲
右邊師奶，年約50歲

兩個都不約而同睇緊港股，阿伯睇完唔夠5分鐘，就到右邊個師奶開App

大家不妨分享下身邊嘅事，有咩牛三現象

我搭巴士前面個六十幾歲阿嬸起電話摩打手禁股票number 頭腦清晰 腦筋靈活

有傻仔上連登開post 但冇圖，冇人講我先講

用咩apps睇？aastock?

阿伯AA, 師奶Etnet

其實牛二緊。。。同你都忍唔住買先牛三
但可能唔係股票 係現金。。

送錢都唔賺？

4點後開app

我都睇梗

今日賺咁多，梗係要show下個page有幾綠

今日市場連啲舊經濟藍燈籠都炒
炒到冇野好炒 真係要睇路

人地應該有錢過你

大家都覺得要睇路，咁就唔駛驚啦

早幾日去茶記隔離檯係咁講快手

搭巴士成日有人睇aastock

綠多定紅多

仲停留係你班後生一定醒過班師奶呀叔既諗法呀？

我反而成日5點後係街睇app
之後隔離d人會又開app扮睇
我望一望之後心諗:屌！5點後睇乜9 AH股

走呀

正明個市旺撚到，阿婆阿伯啲強積金都要拎嚟玩，我諗比盡升到3月，之後回調返兩3個星期再上，大家睇路走得快先係贏家

唔係啦，重點係你周圍嘅人，年紀唔係最重要

想問下有咩問題？
Post出嚟既話題係乜野

呢個一定㗎啦
出街應該個個都有錢過我

其實所謂嘅刷鞋仔講股理論

就係代表咗最唔熟悉股票嘅人都入咗場

連最後嘅購買力都用盡

個市就會跌了

我上個月係黨鐵見到個大媽好PRO 咁不停打NUMBER睇港股

我再望下圖表, 點解隻隻股票都有幾支燭既
屌. 佢睇緊年K...

有晚凌晨兩三點係旺角啲茶餐廳買外賣，個收銀阿姐睇緊富途美股添

下個月就全民撚雀啦，唔係仲要做呀

見到呢d post真係開心，有排都唔會股災

你唔俾人哋已經玩咗幾十年股票嘅？
可能人哋日頭睇港股夜晚睇美股呢

年圖唔睇得架

你睇就得，人地睇下又唔得

真

最好快啲股災震走呢班傻鳩

未經歷過牛3 不過熊3果陣現象相同

你唔俾人地日頭坐地產鋪r水吹有幾橦樓係手？

仲搭黨鐵

果兩個先係覺得一街少年睇股票就爆破既人

夜市先係真正戰場

熊三邊有人理股票

OK Boomer

當所有人話牛一/健康牛時就已經牛三啦.

股災啲人會話牛2調整

圖都無張

根本係好多人見人睇先又睇埋一份
同埋夜晚睇AH股做乜9

另外尋日係丸作等嘢飲
隔離一pair後生股神係到講tsla同btc

搭巴士見到個阿伯用紙筆抄牛熊number

後生係原罪

屌你有鳩嘅

曾江竊聽風雲都係用鉛筆畫陰陽燭咋

無罪，有錢就玩得
我理得你啫
你輸贏又唔關我事
純粹講個情境事實岀嚟

個市旺多咗人留意係事實

講就話全民皆股好危險
個市咪又係日日升

可能係淡友睇緊自己啲屍骨

科技進步係咁架啦
又黎擦鞋童呀?

通常呢啲先係老股民
20歲學生哥炒股先得人驚

搭地鐵 10分鐘內分別見到兩個後生女開緊牛牛 我都睇緊 心諗 今次仆街了 嗱嗱臨賣咗少少貨

樓主話分享下身邊事
所以咪講下
多唔多人玩其實又對我無影響
多咗個social話題係真嘅

返工唔得閒睇港股
收工果陣睇翻都唔得？

經濟gogogo

分分鐘人地早過你入場啦

ON9
D呀伯呀嬸經歷海嘯風暴果陣你都唔知係邊

睇收市價有乜問題？

股災

點解呢？股票唔係越多人買就越會升咩

我記得我細個個小學老師成日上堂睇股票，香港地大把人炒股，唔明有咩問題

真
乜撚野扮睇睇下價都唔撚得既
我凌晨三點睇港股價都得架

又係果啲以為自己識玩美股好叻既傻仔

我由14年開始每日都會望aa, 希望唔好認錯人

你睇緊連登

最近睇app已經係個潮流
我話5點後係希望講得易明d
唔係真係次次5點

係喇係喇 一街都講股票就準備股災
講番mirror 姜濤先入市啦
好未?

牛1

仆你個街偷睇人電話咁冇禮貌？有爺生無乸教？

人地炒左幾十年呢可能
比起阿伯師奶，我更驚學生股神

樓主應該係廢老黎

坐咗幾年終於返家鄉仲唔放？

見到你呢個留言之後 我都賣咗少少貨

2017牛3牛撚到而家
仲有人信牛一牛二呢啲on9字

啲事發生晒之後
先至比返個名佢牛一牛二熊二熊三
就緊係全部都中 全部都match啦

點解？

今日飲茶等位
隔離個後生仔 應該中六左右
話近排贏左幾萬 佢屋企人話佢好叻
佢答:而家牛市 個個都贏啦 哈哈哈 唔係我勁BRABRABRA..

真人真事 無咩特別

你買就得 人地買就唔得？
分分鐘人地炒股果陣 你仲係條精蟲咋

師奶表示：屎doy鮑 我買咗30年匯豐

70歲同50歲
玩咗股票30年啦

基本啦

到股災果日咪好易相認…

不嬲都係啲亞叔師奶不停炒㗎啦
以前啲股票行不停㩒number咪佢哋囉，依家連佢哋都識得用app

等半年後大手買put

食午飯
左邊講買左樓
右邊講移民 小朋友九月開學 趕住走

當師奶變成大佬，凶兆！

不嬲都多中年人玩股票
係你平時無留意人地手機睇緊乜

老果班先玩得最癲
當你成日笑人師奶
人地個本分分鐘50萬起跳
好似你咁幾皮野掟落去妹住賺咩

師奶先勁，聽財演講幾句就衝 ，衝中左就 fatfat

岩，落到袋先係自己錢

阿伯師奶睇美股就真係驚

阿伯師奶同大家冇分別，可能老師行家仲高年資過各位，同埋有上連登。唔好以貌取人。

放工返到屋企，老婆同我講今日股票又賺3 萬蚊
返老母度食飯，老豆老母家姐都話佢地一人執左幾萬
唔炒股票嘅我都啱啱開左個股票戶口

的而且確，而家股市係派緊錢
你肯入場就有錢分
當然你要識離場

你玩野咩，不嬲C9阿叔先係玩最多既一群，反而多咗後生都玩先應該出奇

股爆前兆
VIX又爆升
一開市不開價走佬

有咩好推介

升。唔放。跌。唔放。幾時放？唔知

真 到咗啊叔師奶呢啲年紀 本金都有返咁上下 牛市求其炒下都多過我做成年

今日兩公婆都未開工。全日喺屋企睇住報價

嘩。。嘩。。嘩。。

罷 鐵 已 死

坐車有個師奶炒招行話執左3000
話仲有得升

要思考嘅係：

點解多人睇會係特別嘅事呢？例如日日有人食义燒飯又唔見你覺得特別？

而家啲人話，無限QE, 即係刷鞋仔都有無限錢買股票呀。

次次都有人話 this time is different

我幾日前先開始炒股

今朝坐船去長洲玩，前後幾個人包括我都係check緊股價
我重耐唔耐check btc 價

香港全民皆股
遲早爆

樓主未入市都唔會爆

啱啱放晒啲股票

凶兆

其實C9 阿伯 唔等於傻散跟風 可能人地玩左幾十年股票 經歷過高低起伏 。

玩法唔同啦呢半年

跟風先賺得最多

強者恆強 熱炒股繼續日日上 傳統股繼續日日食屎

怎麼可能

買啦買啦買 買買買買買硬

正，有冇名

今日有9成都係綠喎

咁幾時離場呢？

都估到有ON9會出黎講呢句

睇crypto唔撚得嘅